9歲男童擁300隻牙齒密集生滿 多齒症恐損口腔外觀急做手術剝牙

家長不時留意孩子的牙齒生長情況，小朋友牙齒生得快、生得多不一定好。菲律賓一名9歲男童擁有約300隻牙齒，牙齒密集式佈滿口腔，患有多齒症有損口腔健康及外觀，他後來做手術先剝掉40隻牙齒。

進行8次手術剝多生齒

綜合外國傳媒報道，2016年在菲律賓宿霧，當時年僅9歲的Johncris Carl Quirante患有多齒症（Hyperdontia），這是一種罕見的牙齒過多問題，而Johncris大約有300隻牙齒。

醫生檢查過後，恐怕Johncris的口腔已無法容納更多的牙齒，加上有機會損害口腔，同時影響外觀，於是為他進行手術，先剝掉40隻牙齒。其後他需再進行7次手術，才能把多餘的牙齒都剝掉。

即使當時牙齒狀況令Johncris感到不適，但就讀小四的他還是如常上學，不想錯過任何學習機會。他的老師透露，這位學生的夢想是成為一名土木工程師。

醫生︰可致牙齒排列不齊

口腔頜面外科專科醫生劉思樂早前接受TOPick訪問時表示，小朋友共有20隻乳齒，而成人則有32隻恆齒，如果牙齒數量多於以上數目，即是多生齒，而大部分多生齒原因不明。

劉醫生指出，多生齒在移動時或會導致牙齒排列不齊、破壞部分牙腳等，「如果多生齒胚胎的囊變大，亦有可能會有水瘤病變，破壞周邊的牙槽骨等。」多生齒也有機會導致其他口腔風險，患者宜及早移除。

他稱只可以靠手術解決多生齒問題，手術期間或需麻醉，8至12歲的兒童比較適合，而年紀太小的兒童或未能承受麻醉風險，則不建議他們過早接受手術。

HANA

牙牙牙

俾佢含一含，包皮都唔洗割

打撚晒冷震 成個身好麻

Cls

千萬唔好去google 多齒症

菊梓喬啲fd

屌起雞皮

抆完個口會唔會空寥寥

菲律賓好多嚟啲奇奇怪怪嘅案例...

你老味呢 d 就有高清圖。

成抽切

密集恐懼

屌你老母重口PO一定連圖高清
J圖PO乜鳩都冇

收皮啦屌你

戰狼300

有排可以爛牙

jer都咬碎埋

未來會唔會有科技令人人牙齒重生

屌你老母呢啲就多圖

個口好撚臭

刷牙點刷？

牙醫fat fat
300粒剝淨32粒

屌你老母樓上

點用牙線呀大佬

食肉係咪比常人快

Fbi

係咁打冷震呀屌曬樓上老母個老母

屌 我個頭好撚痕

恐暴龍?

Bj兩q 賓都冼

好撚恐怖

剝完之後一個個窿仲核突

blocked

咁多牙有咩用

見到個po咁撚多呢啲圖笑撚死

已封鎖會員 七日一次郎

Bloodborne

好型喎

呢D 係 恆齒未生出黎姐, 個個人小童果時個D骨都係咁, 唔係多齒症

It

樓主我屌你老母仆街全家死
完全封鎖
屌你老母

毛管戙

牙牙語

呢個唔係正常㗎咩

嘩屌不能只有我看到

用到
起身清潔到訓覺

密集恐懼症

係囉

己完全封鎖 #14

未入黎已經估到多圖

正

幫樓主推

用牙線要撩幾耐

好鍾意睇呢啲圖 more

張示意圖濛咗都覺得好核突

男童

Diu

呢幅反而唔會 太假

咁多人貼圖

有錢出錢
有力出力
出完錢都分享
冇錢都分享

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

dllm 睇到我扯lin旗

佢擦牙要擦幾耐？

明知會作嘔都忍唔住入黎

500蚊一隻牙 收你13萬4

粟米姐

粟米咁白？

呢d就多圖

以前有人講過呢張係p圖嚟

假圖 p圖

你恆齒有牙根～？

7撚左

乳齒

經過咁多次教訓大家都冇學精到

好撚核突

屌你老母

同港共班無齒症官員真係極級對比

刷牙有撚排刷

onise

男童喎

jeng

千祈唔好喺google search多眼症

全部都係窿窿

鯊魚

我都有多齒症
不過無咁多粒

樓主講到尾都係想俾人block姐
成全你

牙呢d野真係智障
唔可以好好地生？
又唔見d手手腳腳會識自己生得越來越多？
就算係咩畸胎3隻手 11隻手指果d
都係天生出來就係咁，唔會一路亂鳩咁生

唔好同我講話咩係人體構造問題
雖然我係無讀bio
但咁咪即係人體既bug

嘩屌真係牙黎仲以為係鈣化結石

密集恐懼症發作

假圖，好多牙係copy and paste

你老母比狗屌呀

即刻關咗個自動load圖

多齒症（Hyperdontia）
個名咁似直釋既
hyper- 解做too much
don 多
tia 牙

好想睇 但睇完又係咁打冷震

千其唔好google search 圖片

牙醫幫佢補牙補到手軟...

垃圾post拉

唔係個個男人都好似你咁鍾意幫人含㗎

對呢啲圖已經完全免疫

More

屌你老母樓主post撚完未啊， 屌你老母臭閪

屌佢 dna啦，生咁多賣唔到錢架仆街

已BLOCK樓豬

Fake pic

一個月前已經係PTT睇過 唔驚

樓主係咪戀齒啊屌

屌你老母死廢中豆皮面仲咁撚近鏡
核突過啲牙

琴年去連登神醫鄧幹耀度剥智慧齒
佢話:你有隻多生齒,順便同你剥埋,呢隻送嘅
真係好多謝佢

D人係咪痴線，好有心機

好耐之前睇過

已Block 撚左樓主

不能只有我看到

X 2

印度/印尼都係

屌好撚慘 平時剝牙已經叫救命，成個口都係牙根本就冇撚曬啲牙肉

兒登真係兒登 咁都驚 牙叔我睇唔少啦

咪臭係，D窿冇左牙咁點處理??

用牙嚟舉中指

刷牙一定唔乾淨

唔知點解笑撚咗

已舉報

你冇hi野呀嘛乜鳩野都硬正二郎神？

我屌

有無啲剝完之後嘅相

伊藤潤二

以前真係生過一粒
一開始以為係熱氣個類野上顎腫腫地
點知過咗幾星期都冇消腫 再叫老母睇先發現多咗隻牙

What kind of dinosaur has 500 teeth?

好明顯d 多出黎既牙係隔離搵得返

屌，見到blur咗都想嘔，起L晒雞皮

屌你老母 好撚核突

口版小心有牙

想用個錘仔扑爛佢

舉報呀

樓主pin this

有啲好奇心想睇啲圖
但係唔想俾人哋精神污染
我應該點做

痴撚線post

佢食嘢係咪咬一啖就碎曬

懷疑樓主正在連登發動恐怖襲擊
有冇連登風紀可以拘捕佢

可唔可以捐啲俾冇牙既人？

講還講，咪post圖啦

勸你都係唔好睇

人黎，同我攞沙紙磨平佢，要光滑嘅！

樓主做得好，藍媒唔貼link

忍唔住睇晒

係 好撚恐怖但碌哂咁多張

伊藤潤二個斷層

自從蓮蓬圖同斷J圖之後已經無野嚇到我

假

患上極度嚴重嘅無恥症？

呢個POST係挑戰密集恐懼症

即使當時牙齒狀況令Johncris感到不適，但就讀小四的他還是如常上學，不想錯過任何學習機會。他的老師透露，這位學生的夢想是成為一名土木工程師。

呢個先係問題

屌

垃撚圾國家零舍多怪病

多齒症嗰啲個口一定好撚臭

錯了 黎黎去去都係個七日一廁郎

睇晒

呢啲圖就多多都有

連登一半user ip喺青山 ip都唔洗check

我屌你老母 多圖

推

牙齒當金使

J圖po通常都有鳩睇喎

cls

屌打樓主果啲

其實多齒症人地都唔想 睇啲留言個感覺好似人地自己搞到自己咁 都唔知嫌乜鳩棄

屌你老母好撚核突呀
密集恐懼症
講還講唔好貼相啦

點解無大臼齒

呢個post, 睇到頭都痕埋

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

認真咩呢個。。

恐怖 + 核突

刷牙係咪要用鮑魚刷

啲恆齒天生就已經喺到...
只不過收埋咗...

我屌你老母呀

X3

多齒不舉

係咪因為興同表哥表妹嗰啲結婚近親繁殖出嚟

30隻 唔用牙線都好易臭
300隻, 好多位好難用牙線, 刷又刷唔到所有位, 所以一定臭
打車輪奶到牙唔知咩感覺

依張真定假?

廢撚到

DLLM 成隻企鵝咁撚樣

係幹細胞生產器呀

請拘捕樓主
利申 冇睇

唔想瞓着覺嘅時候睇依個post
即刻精神晒

睇唔到

睇圖都覺得臭

刷牙都要刷一個鐘以上

其實可能係進化黎

好撚辛苦 頭皮係咁發麻 起哂雞皮

大腦睇完表示：呢度唔駛咁多牙,thx

其實佢地啲細胞可摸耳攞嚟製藥
第時人冇咗隻牙，打支針就生番出嚟

你老母 呢啲就有圖

點解瘋傳就無圖，呢啲就有

屌佢老母 好核突
唔敢睇

睇完發夢有密集恐懼夢

真既假人頭

真圖黎 不過人造

恐暴龍

Mutation

多近親

圖片模式